今年一有DQ就要即衝中聯辦

唔好再比班仆街蝦

真
唔係咁都唔知可以點
係咁比選管會姦

有冇聽劉細良分析 中聯辦連特首都駕空晒

選管屋又好邊到都好，唔可以再比班仆街亂黎